[箍牙撚] 我箍牙個醫生話有新技術問我試唔試

上個星期又係例行嘅箍牙嘅CHECKUP, 醫生問我試唔試下propel orthodontics 話新野可以加快箍牙進度. 佢叫我返去睇下研究下先, 啱先講價錢我聽.
咁啱上網SEARCH 唔多見有人中文講係咩技術, 但YOUTUBE 有. 唔知有冇人試過效果係點同唔知係唔係真係快D箍完.. 我依家先箍左8個月. 本人30 頭.

咁詭嘅
問返醫生幾錢 可以快幾多先 再討論成效

巴打你後來點